樹欲靜而風不息 loli台再次淪為cc台階級鬥爭下既犧牲品

歷史會記載住cc台今日排斥異己既所作所為
就算呢世界死淨me一個lolicon
我都會記住同向後世傳頌一班lolicon手腳既事蹟😠😭

G持 手足💪🏿